上水、銅鑼灣班手足先係真香港人，面對惡法繼續出黎

連登仔：今日休息唔出去了

我一支公係元朗 半條大棠路得一個師奶有戴